深夜限定心事台 (89)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2

3

4

5

6

7

8

Failed

佢真係搞唔掂

瞓未

笑咗

今日成日都係床到

係咪成日食m記

無

牙鹿早晨

成班偽毒一定琴晚玩到好激

被你發現咗

你哋就玩到底褲都濕埋，我就返工返到底褲都濕埋

你誤會了
我清泉嚟

我先係

Miss you ling long

點都唔會夠我清

你成日做偽毒仲會記得我?

我日日係呢個post 你呢？

心繫elephant b

你偽毒已經唔清了

？

麻煩鈴b幫我清澄

牙菜你扮乜嘢

我啱起身唔想殺人

琴晚你無剪我jerjer，我已經知你做緊咩

聽日又偽

早晨

因為我幫你睇緊底褲

到未

偽毒

大佬早晨

偽毒可恥

媽咪

Jer jer 仔準備好未

到咗喇

養唔養狗

成班偽毒

我唔是

見唔到你

雞胸肉當下午茶

唔養
只養女

Hi

唔養mk

我是正經人家，甚麼是mk

爸爸

hi 偽毒

女b 好耐冇見

牙菜好暴力

我是女生沒有jerjer給你剪

剩係識剪jerjer仔

要遠離暴力

我食緊糕

咩糕

識食 是甜的

Cheesecake仔同tiramisu 好漏

好漏

其實禾只是修剪下花花草草

我覺得依度好唔健康 走先

你變左

我係一個純情小蛋糕黎架咋

No no no
我本身已經有cream

落街醫肚

又話深夜限定

食乜先

我呢邊既深夜

毒撚覺得好凍都係唔落街

我老母要比啲唔知過咗期未嘅成藥我食

原來你都唔響香港，幾時過黎搵我

晚安

鈴b

你唔好食啊

木星b 好耐冇見

可能我地今日有經過呢

熊

又唔同我say hi，衰鬼

u too

Cake b

YouTube

又剪

醫生話好多胃氣

要唔要戒口

叫我食粥同通粉清腸胃

有冇錢？

你真係聽話至好

勁鍾意食粥

食成個星期

今日個人又頹返

跌咗粒藥

咁快

我都唔想頹
掛住琴日嘅自己
想一直開心落去

老豆賭馬又豬

抵啦

今日無計價咩？

傾

計價？

冇
手機靜到冇得再靜

好佩服佢 豬咗咁多年都重賭
可能近排無打賞我所以又豬

有連登

打賞完你可能輸得仲慘

但連登都好靜

巴基之星

得我一個真毒

佢有排係咁比錢我應該發現咗比完錢我會贏馬

呢到仲有個

有牙透

仲有我

之前聽佢打電話落講得勁流利勁快平時懵下懵下咁 一買馬就勁清醒

有鈴鐺

真毒lm

根本就係贏左先俾你

唔好阻住牙叔發達啦

好耐冇見

本台真毒得我

打賞轉運
第一次比係輸到癲能左 唔小心咁比我
之後發現原來小財唔出大財唔入 原來比完我係可以贏多啲
就不斷loop

小弟深潛開

但我無聽過佢幫啲馬仔打氣 可能因為咁所以豬

掛住屌女

感情台淨係可以有一個真毒 就係我鈴鐺真毒

可能係仔呢

....咁我點贏....

你屌女都重有贏嘅可能
你屌仔我真係輸到無翻生之地

明明就係我

咁唔好贏喇

諗唔到你點輸

輸曬

正字先生

咪踢爆啦 我真絲..

扮乜

你

我做咩啦BB

周星星去左拜達叔

訓醒發現成班偽毒

真

記得起身食早餐

你都係

想打你一下

出到街就斯斯文文成個文青
野都唔敢大大聲講
一返到屋企上到床對住男朋友就勁淫
對波又大又滑
個屎忽又翹挺
叫床聲又好聽
又主動幫含撚
唔止心靈契合連肉體都契合
仲話想俾我長期插住唔抆出嚟
日日就係話想搾乾我
夜晚屌到第二朝
咁落去會唔會腎虛
好想日日都同女朋友瘋狂做愛

你鍾意黑框定金邊眼鏡

換router未？

知道

係眼鏡就得

我屌 唔能記得我連寫都無寫低

圓碌碌earphone

點解喎

真呀

你肥豬肉

插嗰個位

3.5mm?

痴咗

我求其買咗條就算插學校電腦

多謝你提我買電池 唔係今晚都唔洗刷牙

好能好笑

想唔想屌豬肉

好頭痛load 野56k緊

用開apple跟機嗰隻

你好變態。。。

屌 我就係牙刷無電

青椒

你壞咗

個個都用電動

唔能見咗

你又話鍾意我變態

買翻支

BBQ之選

都係捱左幾夜晚啫

抄我

叫能左你咪周圍擺。。

認錯第二個男仔？

刷太耐

係你變左

人老係咁

我無

Airpods

有幾耐

我有時都唔明咁博命做咩放假點解要懶上進學人考牌

我無變

透b 好耐冇見

有錢到。。。

逐粒刷。。。

蛋糕仔 你好。

考乜

只養識自己賺錢嘅女

咁我換隱形眼鏡

唔用酒店毛巾
拖鞋係落樓拖鞋

冇見一排又charm喎透b

我草咗幾年錢

潔癖佬

牙醫姐姐話係刷牙肉同牙嗰個位嗰係真係刷牙

香港證券及期貨一號牌
建議時間係60 小時溫習時間

我第十日由朝到晚咁夜足不出戶咁溫

我啲錢越草越少

我今日柒到俾人笑

咁又唔得

做奴隸？

發生咩事

我見唔少都自己帶

但你都係有牙石。。

邊個

點解

見到都頭暈

唔講啦

好想搵人

但想佢主動先
等佢send套動畫比我

成班潔癖佬

搵住我地zip時間先

牙鹿。。。

零用

依家send!

牙透橙

我比佢剔完牙石先知唔係刷牙

層樓係你名

好驚自己諗咁多第時會好hurt

諗起中學得飯錢

會的

我瞓天橋底

佢地痴線架。。。

我都想佢依家send

諗起都臭

勁香...

半山天橋

我受唔起打擊

打機得啦。。。

痴線？口wo

成條天橋都係佢名

太子橋

做其他野分下心

所以唔好ff咁多
做定好最壞打算

我屌你老母 食蟹？

聽緊歌

但個心情跟住啲歌一直down 緊

想食

臭架

佢應該草唔少

啲蟹臭架

聽開心歌

係...

同多啲人傾計

我都想食

課金

你隻蟹啫

打機唔係賺錢架咩

避風塘

又講衰野

唔臭就唔係蟹啦

Faker就得

最差情況都係多個朋友
冇損失

有咩推薦

出IPAD睇AV

同緊你地傾

咩人諗咩野

喜氣洋洋

我好人黎

大把online game農一農再賣野就有有錢人買架啦

所以你唔會受唔起

聽唔落
有冇好聽啲嘅開心歌

你講就係呀?

徐小鳳嗰啲好能勵志

我想食伯母

開心使用air中

hey ya hey hey ya hey ya hey

2084

牙鹿做證

咪撚抄我啦

你……跟我翻屋企

？？？

聽到我好唔開心

冇得輸

前提係阻止到自己FF

但我係FF狂魔

願我可花光一生和你甜蜜

好撚sweet wo

我叫佢聽喜氣洋洋

安心出行

我都係聽返sad歌算

我夠錢都唔捨得買

有聲

其實幾好聽

我會諗番以前 曾經以為都可以好似mv咁

你叫mario

仲可以邊唱邊跳

Jerry

尹光

其實imac抵買過mbp

其實我連登名都幾好聽
Aga 嘅 mad

M記歌？

現實係殘酷嘅

廟街王子係我係我

仲有幾日
一考完就去搵阿Kim 剪過靚頭，修眉，仲食飯飲酒直落

現實係c3po

齊人跳十字步 拾回自己的態度 哪怕前面嘅路 只有你先行得到

我飲歌。

少理阿爸

朝早刷牙沖身都用香檳

話說我同佢係訓上下格床（佢上我下）
尋晚屋企冇人，佢話佢會帶男朋友返嚟瞓。
今日返到嚟屋企，發覺我張床多咗好多紙巾，
d枕頭同被鋪又亂哂

執執下仲發覺有d陰毛係床單上面。。

好撚想嘔啊屌
扑野唔係問題 點解要喺我張床到扑
唔知張床有冇精液添

Who ha who ha!

不醉無歸

邊個係牙kim

其實心境開心聽咩歌都開心 心境唔開心聽啲唔關事嘅歌都可以諗到啲關事嘅嘢

你地咩年代

依首冇豬柳蛋味

我呢個時候係咪應該要聽返首一加一
遇見的往往以為找到 又化作撲朔的煙霧

Ching Ching Ching desuka

呼哈呼哈

Kim Robinson

佢哋啲汗

我搵佢徒弟搞

O camp啲回憶

唱完放上黎ok?

天生英勇

真
琴日我都聽返一樣歌
咪一樣開心

時間在動 你在動

之前出去玩camp跳過戀愛ing

家燕媽媽明明好正

想聽你唱數字歌

我都跳過

我是熱與光

3am
定3pm

Rich9

相認

鍾意佢首寂寞的怪獸

一定有㗎啦
重有眼睛想旅行

戀愛ing happy img

3am
岩岩聽完
好正

YMCA

L~o~v~e love

唔好意思

重口味

再相

好能正

最近幾鍾意aga

想跳

牙透原來咁型

但真係幾好
入去個個着晒西裝，你講野會有人抄notes
之前隔咗半年無去，去翻仲叫得出你做邊行有咩要求

如果剪完7 日定14 日唔滿意，可以免費再剪過

我都有跳重口味

我近排好少聽歌

我有啲唔好嘅回憶
以前成個camp都係男仔

我收少你兩個零幫你剪你係我唯一一個客我都會記得

依家先知？

我UST南亞仔

毒撚的咆哮

每次殺不死你

跳changing partner轉黎轉去都係男仔

大學O camp 我年代係跳打得火熱

megu megu fire

我屌

你做得我老豆

我成日聽 打發時間

我聽鬼故

收皮啦我今年先24 歲

跟住第二年就睇住啲freshmen跳
我就痴實組老婆

老喇

又係仔？

我今年8歲咋baba

哥哥 爸爸話今晚打邊爐

我姨甥女

點會 仲同仔跳就on9啦

之前上堂有個哥哥唔記得熄嘜 全班都聽到佢問佢妹妹想食咩

咁我買定啲丸

男人愈大愈有market

加上我個樣後生幾年

佢瞓棺材？

Fm係咪又係全部仔

我會好驚

我想食芝士獅子狗

好正 有個咁好嘅哥哥

我姨甥女砌

叻啦叻啦

梗係 代代相傳

聽白癡公主

係 好撚羨

佢想瞓棺材？

而我獨生

我記得妹妹你最鍾意食芝士

聽個名都驚

無癮

我覺得好好笑炸

我都想獨生

我都想試下有個妹妹比我照顧

記得買可樂

好過癮

佢好岸鳩喎你search下成日發姣好正

我想剪得似冠A

咁你會唔會氹姨甥女瞓？

哥哥

可樂咁肥 見今日打bino咋
買zero比你啦

睇住啲fmbb重蹈你嘅覆轍

冇啊哥錫

妹妹

想比你照顧

要有樣先得

咁我唔飲

我琴日發情係咪都好on9

好過有妹弟

咁又真

唔係 佢係好on9咁發姣

前年番去睇都仲覺得好正

儲錢整容

有個fd有個10歲嘅妹妹 好想寵妹妹

咁我幫你飲曬佢

好想比人寵

準備食生日蛋糕了

妹妹 你都唔細
係時候成家立室了

尋尋找找為何都找不到

通常比人寵果啲都好惡

生日快樂

我frd比阿哥寵
但性格好好

年紀開始大，唔敢唔努力

我識有個家庭 第一個女寵得好交關
跟住好惡 第二個女冇寵 勁乖
第三個仔父母冇寵 但二姐寵
又好惡

好

而我琴日話溫書講到依家都未溫

我重細

開始眼瞓

好快你都會24 歲啦

回歸寶寶

咁你幫我食曬啲肉ok?

我目標係30 歲前捱出頭

我嘅目標係30歲前搵到工

飲得太多energy drink 頭痛
食粒止痛藥繼續

無人阻到我pass

請你阿陪我睇愛回家，包三餐

好呀baba

其我最想請人幫我燙衫

每日都要燙好累

好似好正

我同我老豆同一日生日

所以買個壽包樣

白朱古力，士多啤梨同桃

上水留個名

個蛋糕係我自己買架

生日你注定一人

但係個蛋糕好得意

順便同爸爸慶祝埋

30歲前出pool

其實最好係20歲前喇

到左某歲數後，生日唔再係開心
係擔心，擔心將來係點

琴日頭痛 祈完禱後即刻唔痛

我都有食過呢個蛋糕

係傷心
傷心自己老

慶幸我今年做左唔少突破

轉左新公司，用半年時間上埋公司年報

我仲返緊學擔心緊grad5grad到

你讀medic已經叻過唔少人啦
我個人就最尊重讀書人

想移民但外國同一份工同香港差好遠

我唔係讀medic
Allied health 咋

我nurse

我個人最尊重讀書人

我OT
Anat 讀死左

以前讀u那陣讀中文系

我係一個唔合格嘅讀書人

patho好撚多

好文青feel

咁證明你不會窮
讀書人一般都窮

我好佩服人揀中文系，因為我自己好怕古文

跟著去左做銀行

學校唔食得煙

我未讀到
讀緊neuro

我公屋垃圾

加油 nerve熟讀完差hormone就完game

我係好驚乞食

呢啲科上堂好好玩

講下故事又一日

大學final year paper 係叫你寫本小說出來

我咩都未開始讀

我都係，所以最後冇揀biotech

寫色情文學

我jupas A1~A3全部專科

文學院好多女女
但個個都係不食人間煙火那些

我副修中文
好多大陸人

我遲吓要打復必泰
會唔會有事架

我個科冇乜仔

無錯，但講轉數快，香港人高一班
我那陣成日同班prof煲煙飲酒

我一兩年後先想打，唔想咁快拎二百五

啲老師都係大陸人

我有急事翻上去

但那班都係反共

好多上世紀受過逼害走落來

咁冇了買定多張六合彩，我自己唔認為復必泰會好好多

我有個單位要簽買賣合約簽左就4 百萬袋袋平安

並唔係
佢地好愛國

佢而家一定要打左先可以上去？四球野打住復必泰先，安全過科興

你暴大？

我跟許子東

我諗住用澳門身分證入澳門先。再過大陸關

我教大咋

咁無計啦

英年早逝

唔清楚關口呢方面，不過點都唔打科興㗎啦

我諗住打復必泰12 號打

正確選擇

收拾心情，訓陣繼續溫書

好正

每個爭鬥 誰來假裝妥協心不對口
暗地也有傷口 無法善後

可以

好能癲

每個男人既夢想黎

有冇人有記憶麵包

瞓咗成日

你今晚點瞓

我都想有

唔瞓了

第朝唔洗返工返學？

上zoom

正 可以走堂

性冷感點計

唔係男人

屌

痾左幾個月爛屎，已經睇過好多次醫生但都係斷唔到尾醫生話佢好建康，驗過無蟲，又無發燒無病，無轉過糧，佢都好精神好好胃口。有冇人有類似經歷？係咪應該轉下睇第二間獸醫(依家睇緊九龍猫醫院)，同埋要唔要買啲益生菌比佢食，有無好介紹？

仆街我都有

我都屙咗幾日

戀愛ing happing i~n~g

你有冇轉糧先

好old school

兩日後觀音借庫

死mk

做完gym岩岩聽到樣好開心嘅事

咁都mk

Gymroom有幾個我一直以為係藍絲腦殘阿叔叔度傾打疫苗，係度講：傻先打打完又死又入醫院你話唔關疫苗事都無人信啦。心感安慰

老濛果然識嘢

星期日唔使溫書可以睇波嘅生活真係好爽

睇梗我利

睇緊米蘭

入波

我今個月都未黎 好驚

潔癖？

真 最好用係呢種。

但舒服又唔漏

40零蚊4塊

我訓覺唔著褲

我都係走先

好羨慕

我係咪要去九龍貓醫院

不知幾好聽

會嚟做咩

比人讚靚仔？

Dllm

過多幾日你都得

屌一早聽到無感覺

儀式來炸

我做既行業好大因素講運

仲有36 頁就溫完啦

今日先第二日 好想死

咩歌嚟

請加油

溫到累聽呢首

咁多年你都未習慣乜

以前啲主題曲真係好正

柴b 好耐冇見

這宇宙 這種深情 根本虛構

This is great

同林欣彤嘅次元壁 一齊唱都好正

成首歌聽到好舒服

我近排係咁loop一首歌
夜__驅____

Choi

Yoru Ni Kakeru Yoasobi

Cake

如果有得收入場費我就發達

拖到第1000個post

鐺b 好耐冇見

好攰

開左成日抽濕機

你好牙cake

要對自己有信心

分啲俾你

大食貓醫院

利物浦唔係輸呀嘛

係

我成個album loop

搞咩

群青好好聽

收皮口廿

收皮啦

The first take嗰個version好正

85分鐘1-1 90分鐘絕殺2-1

根本成隊波要執下Thiago根本冇用

可以追鐺仔了

優しい彗星

今場無出
個人覺得主因傷兵太多 無哂士氣
中堅又未夾好

Shiba

係既話我切

樓主pin this

今日係貓？

問題係一句生日快樂唔代表啲咩
只係你俾自己既理由

垃圾利 快啦。。。

屌利老母。。

雖然唔知你地講緊乜

我都睇唔明

追和都好呀。。。

你係咪殺左支仔

因愛成恨 係咁架啦。

87

踢波

三叉好屎

望住抽左成桶水好有成就感

呢樣我知

頭一次顧慮我沒動人條件

點都好都希望佢會同你講

real

訓死咗

主動啲

你叻到

大佬果然明白我想講咩
仲解釋得清楚過我 不愧係大佬

突然想你哋贏添

新人lm

我就話冇條件姐

你好

Hi我都岩入黎

決定聽日晏晝食王將

歌來架Joey既怯

好岩你呢種少女心事聽

其實我都單身左成年幾

一直都好忙好忙

之前有個幾投契的，成日約我出來，但我一直都出唔到。 佢好似早排聖誕約睇紅葉，但我推完之後就同第二個拍拖了。

差d唔記得set鬧鐘

我聽日又6點起身

每段感情都唔過一年
每次都係自己逃跑
每次都揀啲對我唔好嘅人一齊
偏偏追我嘅好男仔又無咁吸引

壞人總係會上心啲
我都知道自己係心理有問題

我有同佢講對唔住，我無時間

但我換咗一個事業既突破，凡事有得必有失

食得鹹魚抵得渴

打機打到好攰

g

咁我又唔會
埋單=無愛

那段時間真係好癲

每日翻工前諗十條橋sell，對住塊鏡練到半夜

第二日搵客試，唔得第二晚又諗十條橋

每日幫客跟埋d無謂野跟到8-9 點先走，第二日又最早翻到去

我每次都只得三個月

原來係歌
Search完先知自己之前聽過

我19歲A0
我都好驚遲啲我會食檸檬

機會有成本，時間都有成本

有得有失先係人生

我18 歲既時候都有擔心過其實好多野都係心急決定命運

唉

琴日先叫你唔好係咁諗

Ching好溫柔
多謝

我暫時都想增值自己、self care多啲先
聽過輔導員一句說話叫
Relationship within > other relationships

唔愛自己 自在 搵到自我
無論友情親情同愛情都係會唔穩定

你最後幾點走

即刻

都應該關屋企影響事
心理學上其中一個解釋叫Attachment 出咗啲問題
我地可能都係逃避型依戀

需要個人空間 同時矛盾地唔相信有人會咁愛自己

天才啊屌

原本想喺車訓覺

好驚自己一世A0
我雖然心急
但我唔會強求
緣份到就會有

牙正最近忙搞到我要做埋你果份

sor囉

我為左令身邊嘅人有好既生活，亦唔想老仔先來後悔後生沒博過

男人唔可以窮，唔單係錢，更多既係志氣唔可以窮

記得那陣區長問我： 哈仔，你覺得你自己憑咩我要升你呀，你夠料咩

我話： 我唔知點解你要升我，我連今日入來搵你會唔會得罪你都唔知。
我剩知我好需要呢個機會。而就算你今日唔俾我，我將來一定都會自己攞翻來話唔定第日我爬到你呢個位呢

諗足成日sor
聽日返學會好啲

人嫁得好唔好係命
嫁唔嫁得出係自己既決定

真 強求返嚟嘅 會好痛苦～

上面好多字

TLDR?

想i落你到

如果為嫁而嫁
唔會幸福

yes la

早啲講

垃圾戲院

快啲痛完

佛系最好

咩痛完？

唔好意思囉 我要保住深夜台首席人生導師嘅位置

M

唔可以拉起個扶手

我都明會不自覺咁諗嘅 如果你不自覺咁諗嘅話 不如諗吓你出到嚟同佢講啲咩好過 至少會實際啲㗎有用少少 到時冇嘢講又唔會咁慌張求其搵啲好唔適當嘅嘢講

熊b

我唔會痛 我單純對血超潔癖

對唔住囉

轉睇MCL

會唔會暈血

陪我

有冇人講下日版同港版出前一丁既麵有無唔同

炭酸水生日快樂。

原來你地一齊左

唔會

港版麵淋啲 油啲 我覺得

唔知你真忙定要陪人

自己啲血都會

你唔留

你遲咗18分鐘

日日係屋企真係人都癲

好核突喎

希望你買到安心褲

屬於自然生理現象所以冇必要驚

聽日立即買

都可以
驚個日deadair 會好尷

今日試日版
我呢邊竟然有

天生蠢材

日版麵質好d

留乜

屌你老濛

仲記得港版隻味？

豬兜

記得掛
好少食公仔麵

你成日提住自己病 你好難行返出去

唔洗捱窮日日five guys

我都係

有少少期待

同意濛先生

鈴你老鐺

食完變架妹

我都話 同支仔房都開完

我哥哥去左邊

王將送一丁=無敵

你開咗？

出前一丁加王將點睇

正

因為真係好撚介意咁樣嘅自己

你係女
不過如果dead嗰陣時你主動開話題 其實個男仔係會幾開心或者覺得幾舒服

其實唔難

邊個係你阿哥

本身都係

人哋唔介意就得 有病冇人想 點解要介意咁多 你越介意就越唔自然

weak 先 晚安

拜拜

你都無睇comment

早抖

唔明

有個酸字仲唔係我哥哥

唔敢瞓

趴著訓？

唔夠飽

俾d火就唔會

人哋係嘢飲

黎搵我行

禾都係 禾可以做湯

趴？？ 會成張床都係

覺得社會會覺得係周街斬人嘅白卡佬

patpat向上喎

你個表情好鬼死乞人憎

岀前一丁就飽唔洗王將

點解既

吓 係patpat流架咩？

你唔係佬 所以冇嘢

因為好鬼嘈

both

對唔字 我只不過係肚餓

請你去進食

無錢咪賺
只要肯做好多野都可以解決到

要減肥

我突然想食煎餃

想快d到聽朝 返工可以見到老細我鬼上身

我出返去先

笑死
@透仔

唔好減

痴線婆

Show block user